發覺而家好多女sales/waitress都好高汁

咁靚女都要做操勞工作😔

成撚日講男女平等，女人唔係人???

調返轉諗，係佢地淨係請靚女

你老母呢?

好多雞都好正 但諗起佢地要做人性奴就好傷心

求其入間裝修靚少少既餐廳都有😳

M記呢

間中遇到

有無邀請人上連登交配

伯母好嗎

伯母